大陸違規遊戲出爐

咁樣搞法不如閉關鎖國啦

Pubg收皮

source??

大陸唔係不嬲已經係閉關鎖國咩

依照等級給予奬勵都唔啱

審批果個可能連電腦都無

聊天頻道不和諧關隻game撚事咩
你自己國民質素低劣怪隻game

尼個我都係睇人總結返黎，帶返個頭盔先保證係吾係完全真實架

如果大陸連機都無得打,三和會唔會暴動

依照等級派發獎勵有咩問題

支共做得好

自屌，係吾保證真實性

資本主義的走狗

吾你老母

笑到停唔到

鼓吹階級鬥爭

diablo 個理由

睇到低級趣味笑左

玩lf2把啦支那人

聊天頻道不和諧 可能係冇禁字 可以打64 果d

唔得, 太暴力

吾你老鼠

做中國人真係慘

到底fortnite有幾血腥呢？

竟然冇f豬o?個個上過幾次央視嘅女人呢

D3有咩任務欺詐

求支那ban 曬所有game
唔好放班外掛狗出黎

聊天頻道唔河蟹 明明人人民質素問題，賴落隻驚到

啲違規內容係笑話嚟㗎？

我加"寵物小精靈"落去，寵物角色過於暴露(無著衫), 向國民灌輸虐待瀕臨絕種動物意識，寵物正解應活捉後屠宰食用，並非用於訓練批鬥。

顛倒、歷史、人文、觀念
分開寫我明
合埋我就唔明佢想UP嘜
咁金庸小說算唔算
韋小寶代表康熙簽中俄尼布楚條約
張無忌唔玩先到朱元璋帶明教打天下做皇帝

班生番chatroom屌人都可以賴隻game

屌你咁姐係真定假

Cap水行動再次升級
提交罰款後可再觀察一年時間改善違規行為

樓主好撚驚訝咩？ on撚9

會唔會違規既game仲多過合規既game

違反中國特色社會主義

最大問題係有d遊戲公司就左就大陸版連外國版都和諧埋

吾你老母尼你老母

5P字都係得兩個人屌 連登仔

Source?

遊戲畫面不正確價值觀 咩意思

咁象棋都唔捉得啦

德政，社會主義接班人係唔可以俾電子遊戲荼毒架

追求血腥，低級趣味

屌 求下大陸ban埋csgo
應該少好多外掛

支那去玩返跳飛機，包剪算吧啦

尼你老母

bam晒啲game佢唔好再放啲人出嚟玩

熱烈恭賀 支那全面退出國際遊戲
良好遊戲平台將會持續一段時間

淨係聊天頻道唔河蟹已經全部收皮

以後打機瘋狂同啲大陸狗講
平反六四 結束一黨專政

一個咁撚岸鳩既table...
我都識打啦
Source呢？

成班蝗仲玩緊舊game

傻豬,BAN哂強國版先多人翻牆玩海外版呀

Diablo Immortal 仲唔仆街

真係世紀大難題

唔得共產

依照等級給予獎勵都有錯

真係on撚9

好心大陸唔好搞咁多ON9野啦
明明娛樂事業亞洲黎計,已經超日趕韓
仲搞呢d 封建野

尼你老母
吾你老母

吾你老母 尼你老母

啱啦
Ban晒佢 少緊啲外掛佬

睇黎得賽爾號同摩爾莊園依啲小朋友game先過到審查

死性不改，垃圾國家

加CS好嗎？

( Show Blocked User - So625 )
屌都廢撚事

大陸近年發展電子競技都算有聲有色
習帝一聲令下
又倒退返去90年代"電子海洛因"時代

笑死

企鵝仔 RIP

大陸ser ban哂班生番咪翻牆走哂出黎玩

聊天頻道不和諧
咁執晒d 驚去都得啦

又吾又尼又假新聞 5p仔

Pubg冇低級趣味

連登仔唔係應該感謝大陸
逼遊戲商製造更好遊戲content主線故事
唔好重複任務課金騙錢？
而家遊戲的確好垃圾

係咪曲線圖咋

中國特色社會主義應該係依照老豆同黨級派發獎勵
普通人要依照等級派發打壓

pubg唔係一路玩緊啦咩
即係要下架?

玩返彈珠台貪食蛇咪無事咯
最多將俄羅斯方塊改做中國方塊又多樣玩喇

正喎，唔洗同啲外掛狗玩

好多呢d fake news
連d大陸仔都睇得出係假
如果有確實名單都係睇cctv果d架啦

連登仔特別傻

可能係覺得違反共產主義

佢哋有咩歷史人民概念可言？

加埋r6s得唔得
唔想再見到堆掛狗同開咪講蝗語既撚屌

自己國家打擊自己國家既遊戲係咩心態

總結樓豬係支那新移民？咁打字法似支那風格

人地其他國家遊韓國 露少少就ban鳩你

自己出既就露淨粒點都沒問題

學下人啦

玩新接龍啦屌你

第一次註冊連登，真係唔知咁多嘢，Sorry

我都講咗呢個圖唔保證係真定假，不過出得呢啲圖啲遊戲好快就會改，所以信不信由你

快撚啲ban晒啲fps
我寧願同on9台仔 韓仔打都唔撚想同外掛狗打

大陸個pubg啲血已經係綠色 仲血腥乜鳩

仲有minecraft玩

假新聞

低級趣味

聊天頻道不和諧係人嘅質素事喎 （不過lol台服都係有好多口臭jj)

因為要玩佢地山寨支那版

鼓勵人民自給自足，偷取國家資源，血腥，具武器同盔甲引導玩家使用暴力

ban

大陸 一句唔得就收檔.

唔係掛

香港班大佬起哂機 諗住跟大陸搞電莖

而家起咗機 唔通就咁叫政府拉人封舖就收場咩

呢樣禁果樣禁睇下幾時暴動
不過聽日要返工，都係算了

雖然唔係幾信

不過笑左先

Pubg
終於可以冇外掛

姐係外掛狗全滅
大家可以開心咁玩了

人地識翻牆嫁嘛

到時好似病毒咁去晒全世界

大陸喱玩嗰隻已經唔係打仗，係“演習“

一張無根據既圖 都可以傾咁耐
兒登仔同班大陸狗一樣質素

翻牆打機整lag d server先討人厭

Game = 現代鴉片，係洋鬼子侵略中華十三億善良人民嘅鬼主意

聊天不和諧係咪即係要整支那個個filter字庫
乜撚字都變哂****

打機都唔比，人生重有甚麼樂趣？

淨係玩踩地雷算啦

有咩係高級趣味

個名太追求血腥

個個玩數字遊戲要

打5p字都算
求鳩其係唔知邊到睇到既圖就轉貼上黎
兒登質素果然每況愈下

咩抗日 建國個d遊戲囉

拿，你又追求血腥

開隻game殺日本人或美國佬有無得諗？
好似抗日電影咁

聊天頻道不和諧
依個最撚on9
之前玩吞食天地M，連曹操個名都唔俾打
屌佢老母on99

玩彈珠台算

出左啦
光榮使命
打美帝

支那狗唔好哂時間打機，貢獻番蟈家啦
支那要贏，就唔好打咁多機

PUBG唔係騰訊嘅咩

有隻玩左3年幾既電話GAME
中國SERVER依排係咁幫D女角著衫著褲加布

鼓吹暴力

你隻game低級趣味罰你無得發行

蟈網民們齊來反抗

真心唔明大陸點解成日禁黃禁暴露
明明d大陸官就最撚荒淫，社會又已經對性算開放

反了反了
糜費人民的娛樂都要封鎖

玩開心農場好啦

因為咁樣係多勞多得，係同共產背道而馳

荒野行動賺日本仔錢都賺到傻
真係封左大陸版一樣大把錢落袋
日本IOS課金榜好耐都未見過佢跌出十大

不過聽講個LIST好似係流流地

鼓吹兒童暴力

魔獸台服又可以多人返啦

美國廠game 唔敢停運

如果係真既話 騰訊會唔會跌市

D男角上身唔著又唔過於暴露??

主題係抗日抗美
話之你撕佢兩邊都唔計
手撕日本仔.gif

Youtube要翻牆睇
好快連打機都要翻牆#

有fgo既話

隻game好似俾人民日報批評

好事黎，呢d熱門遊戲大部分都垃圾，尤其lol 食雞同王者榮耀

咁整隻全男角色
聯天室用語好似高登咁，自動將粗口改字眼，操你媽改做「你媽好」等
打鬥方面，似路飛咁打飛人，打到老連咁遠，飛出介面，唔會出血。
有無得諗？

三國殺完勝王者榮耀啦
同樣歷史題材但三國殺用腦+比較休閒
王者榮耀/lol呢D就每分每秒都神經緊張又容易鬧交,偏偏就係呢D垃圾hit得起

其實大陸認真發展遊戲, 再輸出外國賺外匯,
都幫補下少少彈藥頂下貿易戰,
反正搞遊戲唔駛幾多土地, 一層樓幾十至幾百個人就搞得起,
不過腦殘正苦係要搞死自己D產業

支那驚D奴隸有左智慧反自己多過搵唔搵到錢啦

其實已經唔少大陸遊戲去左日本賺外匯
中國手遊上賺日本人錢仲多過日本賺中國人錢
開到日服嘅game都做得唔錯
反而自己本部就被中共罰呢樣禁嗰樣
經營不善

幾咁痴線既理由都有

Pubg都禁
前排大陸有平台先搵d韓星同大陸既打機博主合作衝榜

肯定假啦 大陸先啱啱贏完lol世界賽 世界第一咁威點會打壓

強國官方嗰套邏輯唔係普通人理解到，總之就唔見得血、務求所有玩家唔會接觸血腥嘢（唔知點解抗日神劇冇事啦）

大陸版魔獸，不死族全部都冇骨露出嚟，通靈學院裡面所有骷髏變法包，大型嘅骷髏怪全部變成由一舊一舊法包砌出嚟，地下嘅殘肢全部變糖、法包

上過貼吧（某戰略遊戲主體）有人話大陸版steam一推出，遲早所有血腥效果會由紅色變第二隻色

要共產 最高級嘅要分啲好哂出嚟

魔獸世界 遊戲角色過於暴露

無產階級

暴露
暴力
血腥
恐怖（女王個樣）

總之佢話點樣就點樣喇

除左俄羅斯方塊之外仲有咩game係合符哂啲要求

吾你老母

佢啲準則都打橫嚟嘅啦！點話得埋

幾時退出連登呀柒頭
又支那網又吾又系
快d走啦柒頭

未夠18歲唔比買含酒牌既卡包
鼓吹殺戮 低級趣味
內奸角色不利民族共融

宣揚外國勢力文化
要玩就玩魯班鎖 七巧板

係係係

共產

寫套共軍建國rpg 啦不如
要人不斷課金抽SR SSR SSSR LR LLR XR到老毛....

又健康
又增加民眾對國家認識。(#曲)

btw上述遊戲好似好多國產架喎。。。

證明支那狗連機都無資格打

好撚假 血猩都唔比

Toxic chat 都唔得
cut 哂聊天功能 閂哂全部討論區啦咁

可唔可以鎖埋RAINBOW6

大陸整嘅遊戲，尤其係mmorpg，YouTube見過人試玩某隻驚，我睇見個介面都唔開胃，成個介面都擺咗好多呃遊玩時數「一睇就知每日重複任務」同轉輪抽獎，大大個商城標誌核突到你吖！屌你當玩家係乜嘢人

好多大企業整嗰啲真係不了，冇啲內函全部呃錢，殺雞取卵嘅賺錢手法

反而steam嗰啲民間製作嘅小品驚、視覺小說都叫有得撚兩手

pubg 低級趣味

真

笑死人
班細路會唔會暴動

點解無r6

依照等級給予獎勵 （多勞多得資本主義）

依照黨章給予獎勵

Lol pubg
真係禁 就好睇lor
電競行業被打沉

不過最正係 少左外掛

中國咪得隻陰陽師
日本果邊比較百花齊放愈搞愈大

700 306 to 0

但有啲大陸嘅電話遊戲好識得包裝，等行外人以為真係日本嘢
佢地整廣告都會加日文主題歌，又出錢請聲優幫角色配音，我唔講例子（我冇收廣告費仲賣廣告咩）你開YouTube都見唔少

國產都被官方bam嗰啲睇怕都係「冇交保護費」

似係喎…

EVA

咁咪唔共産囉

玩跑啦，推廣運動夠健康

不如淨係比玩俄羅斯方塊算啦

十幾人包埋宣傳同cs都得

根據新華社等媒體指出，在中國中央宣傳部的指揮下，日前在北京已成立「網路遊戲道德委員會」。官方指出，此舉是為了回應社會關切，提升網路遊戲思想及文化內涵，並以引導網路遊戲企業堅持社會效益為優先目標，進而向中國群眾提供健康有益的文化娛樂產品而採取的重要措施。

文中指出，「網路遊戲道德委員會」是由來自各相關部會的單位以及專業人士、媒體、協會及研究網路遊戲與青少年問題的專家、學者組成，並負責針對以產生道德爭議、或是引起社會輿論的網路遊戲及相關業務進行道德審議，為網路遊戲管理相關單位提供決策參考。

報導中表示，期望能藉此引領網路遊戲企業遵守社會道德及職業道德，並履行企業社會責任，替未成年人的身心健康把關。進而結合法律與道德，推動網路遊戲健康發展。

而在委員會成立後，也針對 20 款網路遊戲進行評議，其中網路遊戲主管部門針對其中 11 款遊戲責成相關出版及營運單位須進行修正，免除道德上的風險，另外 9 款作品則是作出不批准的決定，不過官方並未透露詳細遊戲名單。然而在「網路遊戲道德委員會」成立後，是否能夠針對遊戲審核過程提供另一個解套方案，則有待進一步觀察。

Source 巴哈

陰陽師去到日服死死地
反而碧藍航線紅過一陣, 搵既錢多到整埋動畫, 出埋PS4版
崩壞3連日本人都驚訝高質, 不過內容比較食操作, 半紅不黑,
但都入過日服IOS STORE頭十名幾次
荒野行動唔駛講係日本最紅既大陸GAME,
第五人格都唔太差

馬化騰得罪左人

快撚d鎖埋r6啦 成日都有班掛QQ號擺明車居用外掛既狗
仲要串撚到叫人快點舉報

早三個月仲有少女前線
不過好多大陸game都好多死症
唔係太食操作, 就係本身遊戲平衡有問題
故事寫唔好, 做做下又冇心搞落去, 爛尾
所以望個勢做唔得長
而日本D game好多仲停留係phone game岩岩興起嘅課金抽卡轉蛋game
而家日本賺到外匯嘅game得返FGO
呢兩年日本手遊業界根本係被中國手遊狠狠打左一身